勞資審裁處一名外判清潔工確診武漢肺炎，將於週四起關閉，直至另行通知

又一間政府物業

爆到7 彩

繼續唔好停plz

QGO爆多D啦

Boom

qe 隔離🙂

QE本身都爆

點解要關閉，消毒下咪開番囉

入境都未話關閉，竟然係勞資關先

人地法官黎，條命好貴

同埋又唔你公務員，使咩跟林病